不要走！陳同佳挽留區！

附 樓主紀錄

不要走！大佬飛天南挽留區

不要走！馬時亨挽留簽名區！

不要走！何鴻新挽留區！

屌

不要走 大鐘即使敲響

挽留

港獨之子

牙佳

樓主揸住同佳條命

港父？

樓主唔識咩叫港父

留喺香港做一番大事

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

俾你燈一燈
去到台灣唔使打葩

願意用樓主條命換佳佳一條生路

靶

樓主填命
一命換一命

樓主條命太值錢

希望樓主用針幫佳哥除墨

懷疑樓主想對陳同佳使用針刑

得嘅咩

23號幫佳哥洗塵

試下米G

樓主預言師

香港針神

貓貓禮志

樓主自首未

我唔太熟針

樓上係狗

志兄午茶吃乜

黑豚肉飯

貓糧

唔好笑

邊間

吉野家

自己煮

ily

志兄會食古野家我切啦

榮清hack?

Why

樓主真毒，要人生不如死

志兄極黃

陳同佳之亂

唔好走，一齊上前線

我睇開深黃色小說

收爺啦

歷史四大戰役

登陸諾曼弟
鄧寇克
瑞和街之戰
陳同街之亂

巴士呢

歷史四大暗殺

林肯
甘地
甘迺迪
針神牙賓巴士事件

陳同佳，有一件事你做：
林肯事件，甘地事件，同樣方式對777. 689.

香港人可以免你罪。
香港人可以免你罪。
香港人可以免你罪。

我們保證免你罪

香城四大重犯
1.吊狗專家泥清
2.圖書大盜波亞
3.訊號王小皮球
4.港父

排港父第四。。。rip

呢個榜係排對社會嚴重性
1破壞生態
2,3 破壞香港教育
4 殺人

你免佢罪有撚用咩on9

樓主買返幾十枝針
放落機場巴士到
桔到佢下半身癱瘓
長期住院去唔到台灣

我唔識放

咪癲

陳庭佳

你以氣禦針
無招勝有招

志兄睇圖書太多上晒貓

上晒腦

榮清咁頑皮

訓練佢放針 ?

也別放開手

咪再提針
樓主無做好耐

咪25榮清

佢自唔自首潘曉穎都唔會番生，咁點解要咁蠢呢？

你理撚得我咁多姐

咪屈 我今朝先幫個客打針

放針魔法師係幾值錢

整個 不要走！林鄭挽留區啦！

波台挽留師

瑞和街宇清用左空城計

做雞都要幫人打針？

你唔想佢走咩

打定針防愛滋

撚到成個波台出左去

cos有aids

你係果到過夜

邊個傳染佢

咁熊清你係咩師

泥清

黑絲

史稱同佳風暴

無陳同佳，港人邊有而家覺悟，要好好供奉

樓主又幫人續命

樓主每次幫人續命
都要針50人作法

個丸子好能柒

米盲反

但堅柒喎=.=

認同。

不要走！不要走！你別太早走

Nben醫者父母心

現代諸葛亮

你果日仲特登由元朗飛的去觀塘

陳同佳橫掂都殺左人
不如護送佢殺埋何君堯 建制派等人
大家話有沒得唸

真男人敢於負責任

咁佢應該自殺，一命賠一命

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手

系

管浩嗚係香港耶教第一奶共牧師
成件事好可疑

極懷疑係政治任務

走 再不捨得亦會走
最好知己想永遠一起 也渴望自由
任我捉緊 亦學會應該放手
誰又守約十年以後或很久不見至罕有
沒有再找過 牽掛至少我有

佳

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中
逃犯引渡條例翻生

樓主玩留成功

又自己讚自己